有乜秘技可以整到年糕擺極都唔硬

是咁的，年糕一向擺係雪櫃到會硬。但今年分別起二間酒樓買咗底年糕返來，放咗係雪櫃幾天，一底就重好軟熟，另一底就硬過石頭，係咪年糕製造材料有乜分別所以有年糕雪過後會有軟/硬分别

😂😂

肯定唔係起 cannabis dispensary 買

冇人知

如果係咁你都唔敢食啦

澄麵

唔硬係因為溝得稀